\begin{center}
\index{Dom som är nyktra}
\subsection*{\large{Dom som är nyktra}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Du är den ende}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Dom som är nyktra\\
dom har int' så roligt,\\
dom har bara ansvar\\
och inte nå't tjolittanlej-faderulla,\\
men vi som är fulla,\\
vi har bara kul nästan jämt.\\

Det sägs att en mänska\\
kan va' utan brännvin.\\
Det stämmer måhända\\
men se blott på den min\\
som pryder en absolutist:\\
Den är jävligt trist!\\
Därför så sjunger vi så:\\

Dom som är nyktra...\\